有冇人想寧願大爆發都唔想冇學返？？

完全跟唔到個學習進度

如果真係大爆發結果都係冇學返

小6 TSA?

小妹defer縮緊被竇....好京